（緊急）班狗想慢慢磨到班手足無晒資源

班狗推一陣 又退後
浪費手足嘅火魔法

係 我岩岩都想開Po講

手足慢慢用 一陣冇火魔就仆街了

推 要諗方法

資源有限

火魔亂咁丟冇用 一係就沖出去丟中架車同埋個人 如果唔係遲早比人燒晒

而家就係想等手足亂咁丟 資源同精神上慢慢磨死你地

同埋唔好俾班狗引出去誤中軍營！
小心！

推

手足 要慢慢用啊

通知手足唔好再亂用火魔法，距離太遠無用

其實唔建議追擊 反而引佢入黎打可能仲有著數

正解！

再對峙落去唔係辦法
d狗有得輪更
理大既手足守黎守去都係果班，仲要食飯去廁所都冇時間

岩 好似一開始部裝甲入到去 高位手足易中好多

頂唔到，先撤入理工

佢哋隔一陣就搵架車埋嚟射兩下 引你掟下火魔

d狗應該唔會入
可能志在拖住班有行動力既手足係理大

唔該運物資入去啊

呢個必要